返六日手腳打氣區

今日紅日wot

樓g on9

屌未訓醒

dost

樓主我屌你老木！

樓主柒到 返六日手足又贏

Bookmark咗留返禮拜六推

你24x7做g

樓主

紅日返春牙今日要去爬龍舟

公司龍周隊？

星期四唔笑得人返6日？樓上成班弱能

熱血公民熱血製造

屌你老母笑啥？

好波到
上面嗰班6日狗嚟

講得好！

你躝開啦 你返6日半

係 心理不平衡

邊有人返六日㗎

唔想返工呀

紅日返工？

On9先返工

好撚慘

dllm

唔好再講了屌

工都好返 分下輕重啦

唔返工邊個養我

樓主早

返6日唔撚易

屌你老母貓貓！

比狗屌返六日

醒了

又扮

哈

你係狗

吊您老貓！

5會？

我返5日半

幾𠹌成功

食lunch 未六日子

佢3點先食
下午茶夠平

慳埋慳埋比老婆 但老婆又唔生性